銀聯ATM壞咗

全部銀聯壞哂，唔俾你走資啊